大眾財務死哂未？

日撚日打幾十個電話嚟叫我借錢，問你借幾億你老母又cut我線

電話傳銷雞你個閪日日比人屌仲未爛架咩？

推比大眾閪睇